買啦 海之戀第二期命名「愛炫美」 本月內推

長實（1113）荃灣海之戀第1期沽約962伙，近沽清，第2期今日命名為「海之戀·愛炫美Ocean Supreme」，最快下周開放示範單位，部署月內推售。

長實執行董事趙國雄表示，海之戀第1期銷售成績理想，乘勝追擊，新一期已獲售樓紙，提供1,436伙，今早向合作夥伴港鐵提交建議，撥出部份單位予向隅客獲優先認購權，「答謝佢哋既支持」，估計有數百組買家。另外，海之戀新一期叫Supreme，單位景觀、質素都較第1期為高，但無直接回應定價是否較第1期高。項目第1期套現逾101億元，令集團本地住宅物業上半年沽約1,500個單位，銷售額達260億元，超越全年目標250億元。長實地產投資董事郭子威補充，海之戀第2期爭取下周開放示範單位，月內開售。

對於集團持有中環中心業權近況，趙國雄回應，成日有人問，畢竟中環中心是有規模商廈，是焦點。自從美利道地皮後，周邊商廈都加價，而心目中對中環中心的售價亦作相應調整。

的士司機:去邊呀?
唔該愛炫美呀

我住愛炫美

真係唔敢大大聲

嘩屌

愛康健

反正買家都係蝗 呢個名啱晒啦

起碼人地住得起，唉

第二期好似係大陸發展商起
個支那名都襯既

反正都係大陸人買
改個大陸柒名岩哂

個名好大陣支那味
係支那人先會鐘意呢類字

真心犀利，第二期個名柒嘅程度居然可以超越第一期

司機係愛呀

好柒呀

改成 愛炫富 正d

愛原味

愛完未

Mk樓

愛回家

唔知點解諗起美原髮彩

屌 呢個仲柒過之前

大陸味好撚濃

一股深圳氣息撲面而來